睇Bob叔嘅片學到嘅野多過我九年教育加埋

Bob叔多謝你 吾好咸🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

Link

有啲野你知就會知
唔知就自然, 唔知

樓主今年升中一?

我同牙琦一樣武漢出世冇讀幼幼園就升小學

牙琦北京出世架儍B😂😂

🤣👌

娛樂台班友全部入晒小圈子電報群圍爐得返我咁好義氣撐清場清咁樣hea覆我會唔會有少少過份呢..?😅😅

想知佢地個群有冇小姐姐..

勁多 食咗幾個了...

昂囝食吾食到..

咁睇燒山d片仲得了既

睇一次bob叔直播勝過讀書千遍

佢講嘅嘢的確係幾發人深省

佢俾我食咗..

鍾意睇bob多過大J
唔知點解覺得大J把聲好扮野好黑人憎

咁你果9年真係白過

BOB sir！

又係你呀
Bob 叔一條片開足三個post

Bob 叔打手

Bob叔=幻稚園+小學+中學老師
Sigma=大學教授

Professor Sigma

岩

幾?

希望你好好對佢
佢係一個好單純嘅男囝